[CCTVB]周日電影：車手

有無人睇緊

我 點解無乜人討論嘅

有排先到金句

如果余文樂轉左做周杰倫會點?

咁已經變頭文字D

秋生: 一滴都唔好漏出黎 唔係打撚死你

中里毅

講型我覺得車手好睇過頭D
同埋呢套對白都好有水準

8000轉,兩米車
唔好望住人哋尾燈，學識控制自己架車，唔好比人哋帶住走，行自己行嘅路

係咪葉旋

中里毅連文太都唔識

條友真係唔識嫁wo

葉璇當年為左呢套剪短髮成個四廿歲師奶咁

秋生扮呢D角度好撚正 明明有料扮晒蟹

葉璇淫

角色

最後係車場轉果下跟本唔洗跟佢轉
佢轉緊果陣落車圤扑爆佢玻璃la
8000轉丫拿 2米車丫拿

好撚好睇

笑死 識法又何必破法呢

係唔係紅色引擎果套？

咁唔使做戲啦

藍色夾鈴m power呀嘛?

重同佢鬥就係要表達NBA樂既好勇好勝心啊嘛

咁就叫路障

架s13好撚型

豆腐佬好型

係咪秋生會死果套

套戲啲死亡flag真係

啊樂咁衝動點贏人

可惜要死 我覺得重傷算了

個醫生好靚

阿樂成套戲成個吳卓希咁

唔係s15黎既咩

唔寫到咁就會變TVBBBQ
又帶唔出對主角角色沖擊

葉璇條腿

樂仔果部15，大陸人果部13

進化做中里毅了

開槍射佢後轆即刻炒埋牆，本身走後巷都on9，前面有個垃圾桶頂住都唔駛走啦

本身前車漏油, 佢對埋牆有火花可以寫燒死添

有全屍算好

到底8000轉兩米車點解

死晒啦

封住出口已經得啦

令車軚出現空轉狀態，再扭呔令車身直角轉身

渣電單車咪得

其實沒封出口是嚴重BUG

封住大廈出入口已經得